[葉sir]改機影出零舍不同

其實佢地成日班埋個d不知名鏡有咩咁特別？
真係恕我唔識欣賞

講到支鏡好勁
好特別
好罕有
咁咪可以賣貴啲

btw有d鏡真係幾靚幾有味道

見過佢地一次
成班中坑圍埋喺深水埗茶記吹水
成堆用部垃圾A7加堆垃圾鏡頭
仲係咁影人地個收銀妹
真係唔知個醜字點寫

旋到好似洗衣機做背景咁
好有暈浪嘅味道

就係特別在不知名囉
lomo 有zoom 嘅電影鏡你有咩

窮撚孤寒撚想型就係執呢啲扮獨特架啦
再唔係好似入面啲撚屌咁 連serial number
都j 一輪

對唔住，屋企部直立式洗衣機
無左隻窗望唔透

入左去個group 原本想學下有咩鏡玩
點知個個呀叔吹到支鏡世界上得返一支
支支都係，真係算鳩數

講到世界上得一兩支添

唔知個乜sir 間茶餐廳大唔大塵
不過我岩岩拆左部GR2 抹
抹左成個鐘都仲有啲塵
去到f11見到無塵就算

我懷疑茶記啲油煙令到啲塵痴住係牆
所以冰室換CCF 會無塵
好似係

附上幾張過程圖
其實純粹記錄開機時嘅鏍絲位用

腳毛

This

is

孽SIR

唔窮不過孤寒

巴打

好抵

宜家d巴打變成逢星期四去拎機拎鏡同磅水